大雨，不了！

激大雨！ 今日取消！
大家忍多一星期再出！ Be Water ！